其實揾幾個令仔巴打幫我地建制派出選會唔會最實制

我地連登仔把口點都叻過班傳統建制派

希望有巴絲為我地愛國陣型出爭取多d選票

作為建制派支持者，希望9月會有多啲真建制素人可以選擇

我個人最支持保民聯

愛港力

要組隊真愛國力出選 激過何妖

講真學何妖9up 好撚易

保民聯仲係唔係到 記得佢地當初區選幾落力去介票

都好

有道理，最支持年輕建制派！

打錯*實際先岩

不過我地建制派

支持

保民聯

共產力量 夠唔夠紅

Pish

但要諗過藍色poster 既名

召喚保民聯

去左邊